硬件撚討論硬件知識、砌機list、解答問題集中貼（125）

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢
打機INTEL
多工AMD

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

7. 火牛冇乜所謂一般夠用： antec eco2 550w

8. 請上銅柱

9. 走線

lm

差啲中1001,好彩

好驚險 冇留意到咁快就1001

大家咁話[i] [

有走線正評

頭先自學幫屋企人砌list

想問corsair vs series 係咪一定要買翻atx機箱

Black Friday希望970同860 PRO有減價

睇機箱火牛位最大support幾大size

隻牛嘅size細過機箱support嘅size就ok

唔知聖誕之前買到2080Ti未呢

Sharkoon ms140 得唔得
仲有m.atx火牛係咪停哂產

太多紅色大字，痴線佬咁

自己上火牛同機箱官網睇啦

如果有貨 黑五應該搶到仆街

無左膠巴買買買果張圖

如果有貨

留名

有冇靚既細atx機箱推介筆直唔限

差啲中1001

張倉鼠gif 呢

買買買

仲未變返[硬件撚]

ADATA XPG Z1 3200定買XPG SPECTRIX D41 DDR4-3200 好 定有更好選擇
$1600畢直

ADATA XPG Z1 (2 X 8GB) DDR4 3200 MHZ C16 ( SAMSUNG B-DIE )

呢個夠用

夠 有畢直可以出2700x

咩筆直同打咩機
1060 3GB 會後悔

full hd 60fps mon 就冇問題出得

早排諗住升級部腦 買左2700X cpu
但顯卡又礦難又就出20系列 諗住等跌價 但好似無咩跌過 同兩年前岩岩出差不多
20系列效能同價錢 唔多抵 買唔落手
依家用緊2k 60hz mon 主玩rainbow6 pubg 之後可能玩埋battlefield 5 無壞應該4-5年都唔會upgrade 部腦
所以想問
1）二手顯卡制唔制得過（有保有盒/無保無盒 礦卡）
2）1080Ti應唔應付到4年後既game中畫質同二手咩價位
3）未來10系列會唔會跌價

見你寫顯卡
咁你都係買二手四川礦卡喇

礦卡是咪好多問題？

1 唔好買二手 幾舊既卡都淨係買一手
2 唔夠 出年出既game 1080p低畫質都lag
3 你老母比人屌死都唔會

agger

唔多

如果要有燈 係咪d41 佢地係咪都係一樣b die

2080貴1080ti一截但效能又差唔多
RTX係咪真係咁有潛力？
建議買20系定1080ti算

廢卡黎 班傻閪比人呃先會買

1 唔計呢度嘅義海卡

買2080ti

屌你老母

諗諗吓都係買一手好啲

凌巴mon小一陣post都走哂雞

3500 rog1080ti

我屌

3500我即屌呀

多d上黎毒人啦

會有回贈嫁

唔洗做野咩
公司d 技術負債越掘越深

有排fix

今個星期番工r春袋

下個星期準備做到唔停

我人工夠高洗撚等義海咩
2070 都諗住出bonus 先買

大家咁話

如果我唔係用緊1080都狗衝左

$3500 1080ti

Sli?

冇你份呀 屌你老母

講笑姐

其實十畫都未有一撇 首先我要換到2080Ti

連登有愛

唔好bin我

潛陣水跟住改個名上黎加價

每日都bin 你屍

上得嚟義海放都唔係為咗炒價賣啦 我寧願香港快啲有貨買到2080Ti還願

林巴 我有咩得罪你

好人有好報，一世平安

港行加信仰

crazy people

就黎轉evga教

地巴你張1070 係邊張

等義海啦

我冇1070
用緊rog strix 1070ti A8G

其實有滑鼠滾輪設定嘅係咪淨係得logitech先有 個滾輪實在太好用根本唔想換其他 但係G系列又唔係幾啱手型

呢個post好癲 一個人買新卡就有幾張卡可以義

嗱老老實實 張卡當年入手6400送兩隻3A 2080Ti有貨都十一月 即係差唔多用咗年半嘅二手卡 放3500執得番唔止一半我已經好滿足

當年送邊兩隻3A

咁又係呀

下個月嘅頭定尾先

Nier同Destiny 2 好撚抵屌

nier 個時成400蚊

真係好抵

如果好似肥花咁賣五千 扣番兩隻3A嘅價錢 真係加多少少就係當年嘅一手價

仲要唔知係咪礦卡

我記得我落腦場前晚上網睇中央田報價仲係6200 第二日瞓醒落去已經變6400 之後掘礦炒風慢慢燒到1080Ti 見有啲舖賣到8000 都痴撚線

我記得上年rog 1080ti 上到9000都有

我仲記得1066要$3200

我既然唔想食炒價 就冇理由到自己賣嘢就炒價放 "公我贏字你輸"真係盡顯支那人嘅劣根性

挖礦個班人正一仆街，搞到我成年冇買10系卡

正人君子

換得2080Ti都稱唔上窮到冇錢開飯啦 做人有些少骨氣自己瞓覺都安落啲 起碼得閒仲可以打個J話自己冇助長炒價歪風

換完2080ti老西下回一定買9900k超到飛往天上

但前題係⋯隻牛要有1000w先可以再無限升級

義海

都仲算平
上年年底上過萬

仲有無巴打要義海case fan
班友仔唔上唔落
Noctua 貓頭鷹NF-A12X15 PWM 12CM Case Fan仲有1隻
想點

之後就輪到你啦

10定11月我買完之後
過左一個星期睇返即加左兩千
果時仲諗拖下先再買或唔買

留tg

我都有興趣
仲有冇人義海

你地有興趣又唔留tg 係咩玩法

係悠二到拎佢個list執既,大家比D意見

CPU AMD Ryzen™ 7 2700X Zen+ with Wraith Prism RGB LED Cooler
Motherboard ASUS ROG CROSSHAIR VII HERO (WI-FI) C7H
RAM ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM 數量
Display Card MSI GEFORCE RTX 2080 TI GAMING X TRIO 11GB GDDR6 / GIGABYTE GEFORCE® RTX 2080 TI GAMING OC 11GB GDDR6 唔知MSI定GIGABYTE好D
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU Corsair RMx Series™ RM750x-2 750W Fully-Modular (2018 Edition)
Case BE QUIET! PURE BASE 600 WINDOW — BLACK
Case Fan Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan

想問老母板有冇得唔用ASUS,成日覺得佢個信仰價太貴,如果冇更抵玩就由佢
拎來打機同剪片,執相,game玩Assassin's Creed, GTA, Far Cry等
外型唔洗靚又閃，入面勁就得，謝謝

@MAYIHELPU

1080ti係咪兩邊pin位先開到

咩牛，啲線咁樣衰

垃圾牛

雙8pin 咩牛黎
要換了

用返intel

一定要雙8？

單8出唔到野？

唔知

你老闆出一半糧你會唔會做野？

定係等出埋另一半糧先做

成套幾錢?

狗也不屌

如果用過下次唔會再用

牙膏，不了

屌系 又要買過個同走線 麻撚煩

先唔理係咪要插晒先有畫面
連雙八都冇嘅牛一係低火數一係太舊
都唔會推得掂1080Ti
影隻牛上嚟睇睇

真係用ryzen 預比八代intel低 20~30fps
九代未知

唔係呱，但我都要用佢做公司嘢，仲諗住支持下AMD

真係想支持amd等下代zen2 果個先係好野來
而家上番intel list 先

包你估唔到

但我呢隻好似起碼有6百w

已轉

係咪調轉左裝

應該係下抽風後岀風…

同問

屌…我係咪唔應該講岀黎

迷一樣的牛，一係估你唔到

不要再說了

我聽日返深水埗買過隻牛重新砌過算

呢度成村義海牛仲岀去買！？

火牛唔會買二手囉

一大堆賊船RMX / EVGA靚牛真係唔要?

但一出事成部機就rip

硬件台應守望相助，義海文化減少電子垃圾同金錢浪費
不過你既然有偉大既志向………

ryzen 7 2700x

繼續散佈瘋牛症
今次應該真係overkill咗少少

EVGA 1600 T2
List Price: $499.99
Price: $281.60
You Save: $218.39 (44%)

EVGA 1600 P2
List Price: $429.99
Price: $256.89
You Save: $173.10 (40%)

有無巴打義海先依家

又話唔要二手

捻下囉

其實T2同P2係代表乜？唔識睇啲型號

P = 80 Plus Platinum
T = 80 Plus Titanium
Titanium喺10%低負載都有90%嘅效率

向大家介紹電競貓爪板椅

唔上G Pro?

挑機

會有新一代 wo
hero 傳感器

但你而加隻不明牛仲危險

早買早享受 遲買貴幾舊

我主人只玩handset 線

點義法

點止幾舊
印象聖誕前strix上左萬一一張

intel 第一粒8C8T CPU

今次依然可以提早拎到sample 黎玩

究竟同8700K 差幾遠？

個數字愈講愈高嘅喂 就快夠我當年買兩張

係

問多次 以下呢張list 有冇問題
amd 2700x
asus x470-f rog (定係c7h)
g skill tridentZ F4-3600C18D-16GTZRX
corsair rm750x
evga rtx 2070 xc ultra gaming
corsair h115i pro
define r6
本身已經有ssd 同hdd
應該板 u ram 牛 display card 都係新蛋
其他就3c 或者faroll
最煩係驚塊板冇保養 如果唔係就香港買板

我買果時運月球買佢平俾我
5999

老母板Msi m7都得

睇你信仰了

兩隻大唔大分別

點解

你好彩 呢度好多義海牛

個人冇咩信仰
依家呢部就msi嘅
只係見你地係咁推asus 先諗
老母板多唔多壞 想新蛋買算
有combo 就再平啲

B450的AMD Store MI技術，係用咩原理運行,令可以透過SSD與HDD結合在一起，變成單一硬碟獲得SSD的存取速度，又擁有傳統硬碟的大容量可以使用咁勁?

定只係流野?

冇信仰上msi m7 ac /asrock taichi
要再平可以買combo

唔係asus 平啲咩
兩張都冇combo

應該講怕保養麻煩可以香港買
要平 newegg combo幾抵下 但保養麻煩左
自己決定了

記得唔好授權discord會有bug

開估 係maxxon

M7有等同c7h咁勁
只係千7係strix個價錢

問下巴打們義海rmx啦
Rmx-2出左半年驚鬼咩

幾多W

我估450w

如果佢有多條8pin, 巴打插落去 開機
諗起都驚

450w

問定巴打住邊頭

我估350

630

你樓下

好不安

求金牌火牛推介 600w夠

因住訓訓下抽首抽

買左張asus z390f ，但唔知係bios較左咩setting, 一開機就直接入window. Asus logo 都見唔到，所以入唔到bios 畫面，有冇巴打知點樣可以set 返bios 畫面出黎

點睇都唔似會足火

呢到唔係antec就rmx hx
跟住一堆titanium

Mon都未買 買左隻牛

仲有evga

Bois有個叫咩快速開啟

下星期幾時放假
一齊去睇月球

Method 2

唔得

直頭asus logi 都冇，一入就係window

都話bios有個叫快速開啟
你係咪手多改過bios
唔知既reset一次bios啦

部電腦正常使用打機幾粒鐘都無事, cpu溫度正常(50-70度), 但自動重新開機
set左windows 唔會自動重新啟動又無log
重裝windows/所有driver/洗bios都係一樣

會係咩事? 供電問題?

十幾廿年黎電腦都係自己整搵到咩原因, 呢獲真係R爆頭都諗唔到咩原因

本身插hdmi 線，一改插dp 就入到，咁會咁既咩

Spec？

行雙window?

一個only

antec 650w tpc
asus maximus x code
i7-8700k
gtx1050 (等緊ftw3 2080出用住先)
g skill ripjaws v 3200 8gb *2

點睇呢隻牛

超左幾多

就係無超用用下重新開機先奇怪

Ssd同hdd都係全新？

ssd*2舊, hdd無用

但照計有事唔會行到幾粒鐘, 以前死過一隻ssd係bios detect唔到

佢重新開機之後又係可以用一大排先又自動reboot

我次次放工返到屋企都係停響windows login畫面

入邊無evga

似d ssd hdd問題

約左FedEx 話聽朝送貨
個list冇不如唔簽收

好驚會爆炸
油耳係邊

用原廠個ssd toolbox點舞都無野, 我都係傾向相信唔關ssd 事

btw, 多謝提供一個嘗試方向

因為無超
牛又舞埋2080ti
最後係ram或ssd/hdd

ram無spare parts/mb 可以試, 聽日諗下點搞

多左隻舊3.5寸hdd，500gb
用黎做VM裝支那網盤apps，專download 野好似ok
難唔難搞？

屌你咩唔早講

唔難, 只係VM擺喺HDD慢到仆街

屌你唔問我
同埋我唔知點解重裝完window
Dl羅記apps用個 set dpi位變左亂碼

有得取消授權
但我試果時係成年前個版本
而加更新無再試過

授權左？

有咩bug 打左陣機都無事

砍掉重煉

好窮呀
本身有隻240gb m2，同隻240gb sata ssd
唔想浪費佢黎做vm

Download 支那都係當掛機咁，唔趕時間的

DL GHub 好快姐

有冇 matx 唔散熱機箱推介, 最好薄身

Jonsbo 喬思伯C2-R 免問, 佢太過出名

事件檢示器出kernel-power
psu問題?
正話行左次memory diagnosis 乜事都無

正式宣佈9900k用水冷都壓唔住, 想超都超唔到, 除非delid + 剷底重新soldering

intel 垃圾 soldering, 用360水冷排都90度

好多bug

Intel

唔係化 2700x連1080p都推唔爆144

無可否應INTEL暫時單春高頻仲係最勁

價錢貴幾乎一倍嬴返些小好合理阿

R5 2600x用邊隻散熱好
利申：新手

用緊咩mb+ case?

唔合理，我見有啲遊戲可以相差成4xfps

太強勁了，睇怕要立即每日捱豬仔包儲錢出u

GOGOGO

出埋360冷排 RGB

D15S

NZXT X62 唔夠用咩

等你分享

Mb:rog strix B450-F
Caseefine c

唔洗等我啦，youtube 大把片J

Case:define C

跑stock夠既

牙膏銲

推薦be quiet dark rock 4

lian li pcO5 果類?

想轉手提電腦
主要上網睇片 ＋輕量打機 Lol
想問有無推薦
感謝各位

be quiet 頂左 ram slot 轉 u12s吧

u12s 頂2600x都ok AIDA64 燒機大約60-70(尾)之間
再想好啲 應該U14s /D15 /D15s

antec hcg定corsair rmx好

antec hcg新牛
corsair rmx 10年保

留意返
D15/15s一定要做好機箱散熱
因為大型塔散會食埋gpu散熱

1080ti好撚熱呀

所以都係rmx好d穩重d？

望住肥花啲display card多到唔識揀，又1050ti,又1066,又1070同1070ti

新嘅機箱風扇有細3pin和大4pin， 係咪三pin嗰個就插主機板,四pin就後面插一個電源供應

上網見到有人話淨係插3pin, 好似我咁會燒係咪真？

新蛋cancel 咗我張order
真係話我個地址唔啱

唔洗兩個插哂，3pin插主板有得控速
大4pin 插火牛就全速行，自己揀

收到

難道要買港行？

[悠二評測]GIGABYTE Z390 UD & AORUS MASTER 主機板 供電 測試

究竟上代俾全香港,全世界都罵到一文不值的Gigabyte

今次有冇聽用戶的意見同埋作出改善?

啪啪啪

really surprised
包華哥都算客氣

港行好貴
有冇巴打食過係香港新蛋買到嘢
今晚試下有冇得問下

等待到中

想向各位巴打請教一下
小弟想換部電腦剪4K片
budget$7500左右
呢個筆直係咪跟悠二巴打咁砌就最好?

唔好意思小弟真係咩都唔識

無知一問
1080ti係咪斷哂貨 ？

我仲要等星期一

洗唔洗要求散熱好？
加cooler u12s
肯加多少少板轉msi TOMAHAWK好好超

另外唔介意ssd水貨可以轉760p一樣價
仲勁好多
Ram就一定要法奧買先 xpg z1先會係 b die
或轉xpg d41 3200
牛都一樣係

屌原來連水冷野星期三有
可以開工自組
But個fd未買2080ti
喊出黎

Yes

漏左講機箱轉我講果塊要換了

唔該晒你啊巴打

悠二減肥成功定我認錯人？

咁如果而家出2070定2080好..
但2080又好似同1080TI差唔多

intel u 依家唔係升曬價咩?

幾時幫我上水

四眼肥仔油耳

林巴又想上咩

有人出錢出力我咪上

隻牛牛好重

咩係月球?

又一癲佬
我到埋張卡先啦
仲同1080ti咁熱既我都應該上埋水
到時我一炮過幫你整埋

Mon

睇#1第九點
記得走完線影上黎呀

成套barrow千幾兩千蚊好似搞得掂？

平有平玩

我P2換T2可以就咁換牛唔換線

咁唔岩架

我想問一對喇叭可唔可以同時插pc 同 ps4?
用緊edifier c3 諗緊買唔買到光纖線定買過對

同問 好難揀

一步登天
2080ti

食一個月麵包

依度啲巴打全部都好有錢

我淨CPU上水用360排未計3把貓扇門k人仔左右

見到有人咁換真係覺得好rich

ps4 用mon hdmi mon aux 去speaker

出黎啲聲好差

你去睇下2080ti 個post先

你高要求就用光纖喇

買個dac

手動切換pc / ps4

海鮮坊開門未啊屌 一個伙計都唔撚見 1205連閘都未開係咪唔撚做咖屌

屌嬲 寫1200開門 望住隔離SE啲伙計1153就拉閘 呢邊人影都未見到

差唔多啦

有邊個真係會準時番工嫁

利申今日又遲左半個鐘

去SE 問埋

我用緊soundcard不過有考慮soundcard博dac

我今日遲左9個字

又買乜 黃金開晒

洗唔洗買埋光纖 to 3.5
會唔會換對喇叭仲平？
光纖線都貴

用usb soundcard 插3.5?

唔可以咁籠統咁講
我用緊呢個有光纖in
所以一條光纖由ps4 out去dac in就用得

我用pcie soundcard
AE-5

探曬口風 漢科原定尋日19/10有貨派 但又延期 目前預計最快都要十月尾香港先有第一水 最後係SE落訂14500 訂金4500 講好唔會到貨之後加價 隨時全數退訂 保證分到貨 到貨優先畀我（因為SE我係第一個訂）珍寶嗰邊係有標價但冇貨賣 畀佢呃撚咗出門

收二手啦 我都係咁

果度買4k月球好似食飯咁

二手唔怕礦卡咩?二手咩價位?

搵唔到有人放SOSAD

希望SE條友唔會走數（漢科第一水一定分到貨 到貨第一個畀我 唔會之後加價 任何時候都可以全數退訂）

咁點輸出ps4?

睇黎換過對喇叭好啲 都用咗56年

mon aux out to speaker

Speaker 得一個位
Mon 推聲差好多

問清楚囉 連登應該ok既

dcfever大把 5千左右

隔離SE準時開閘

太貴

發覺 jonsbon 喬思伯c2 + matx板 + 1隻2.5" / 3.5", 堅無敵, 除非外置水冷排

係4k mon 加兩張2080ti

我呢啲等人義海
人地就

望住隔離Post 啲人用2080Ti打飛機 我就淨係得2080Ti訂單

單都冇

但隔離冇rog 2080ti wo 信仰係需要等待的

貴其他廠兩千啊

搵間舖落訂安心啲 唔使驚到時點撲番嚟

黃仁勳同沈振來我屌曬你兩個老母啊 香港幾時有貨啊

想買個27寸 2k/4k mon

有冇推薦

港行
等緊EVGA

光污染

急住買乜？

呼吸

係4k 144...

硬件台有 MON POST

去睇有冇strix o11g

10月唔會有啦

聽聞訂都排晒長龍但完全無人收到

連ebay都無，已經唔係價錢的問題

有
2K 144
PG279Q

睇嚟上8700k 喺無錯

本來想下個月上9900x

到底搞乜唯獨STRIX冇 同樣係牙石嘅Dual同Turbo又唔見係咁 其他廠嘅三風扇一樣有現貨

明知有信仰的人點都會買

出晒d 下價款賺盡先

仲要唔係得香港冇 到底人地啲評測張卡邊撚到變出嚟

仲要ek全set

明明係2k165黎

呢隻mon 打機惦唔惦？29吋
29WK500
未砌機 先買mon

好似係我果隻既新model
你用咩卡呢

我岩岩tg 果個係咪你

拎去新高登好過

點先可以搵到newegg 個CS
等咗好都冇人覆
想買張卡都咁難

From der8auer's review

跑P95 10分鐘就93度

9900K會唔會造成開蓋磨die上液金+ custom loop熱潮?

Day巴幫我揀，我鬼識

點解焊會重差過牙膏

14nm+++

樓上上上，我覺得會造成跳船去AMD熱潮

amd出高頻實跳硬

高頻，stable, 唔駛夾ram的話

我諗唔到理由唔轉

咁同依家的INTEL有咩分別 係差在太熱同貴

平，唔會過熱，同埋最重要鞭鳩煙條做嘢

仲有良心
Am4玩到4代cpu
Intel?兩代換一次板
板都夠買多個ssd了

呢個最緊要，amd 唔發力點逼intel 咁快岀新u
可惜amd gpu太廢，對老黃完全冇威脅

老黃兩年唔出新卡amd先有機會追到人地

Vega 等咗咁耐原來咁廢

老黃瞓喺度賣2080ti, AMD都未有耐有貨賣

Amd專心一向封左頂好過兩邊唔到岸

追住intel咬就啱

vega岀之前吹到上天 ，點知岀左之後

但gpu vega下代會唔會拎到7nm出黎同老黃玩下

機會渺茫

枕頭係係信仰
但床單唔係

冇rgb

新list求評,

主力做文書野, 執片同相, 但會打LOL同csgo

CPU: i7 8700
MB: ASUS PRIME B360M-K
GPU: ASUS PHOENIX GTX1050TI 4GB
RAM: 兩條 G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-2666C19S-8GIS 2666MHz 8GB
HDD: HGST TravelStar 2.5" 1TB 5400rpm (7mm) /128MB Cache SATA3
SSD: ADATA SU800 M.2 128gb
PSU: Antec NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze
CASE: josbon C2-R

想問, 見唔見到有伏?

執片同相。。。叫你用2700x我會唔會比人圍插嫁

各位巴打點睇悠二?
想copy條list係佢地到砌

見唔見到條list有伏?

貼上黎再問, 新intel cpu未出定

AMD 心諗 賣礦卡都賣到發啦 理撚得你

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
Motherboard ASUS ROG STRIX Z390-H GAMING ATX
RAM ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C17 RGB — TITANIUM
Display Card Gigabyte GeForce® RTX 2070 GAMING OC 8GB GDDR6
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
Case Be Quiet! Pure Base 600 Window — Orange
CPU Cooler Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
Case Fan Be Quiet! Pure Wings 2 140mm PWM Cooling Fan
咁我等埋9700先?

好似無9700粒cpu

仲有z390底板我要研究左先知

唔識睇 睇你係咪budget limit
但我會轉2700x
上1060
HDD最起碼都7200rpm
ram換2933
咁上下

用途, budget 同埋有冇偏好? 幫你執下佢

用途都係打機多
budget ~15k啦
冇咩特別偏好

Amazon 買野抵唔抵

有個post專喺amazon買顯示卡 11月尾會有black friday 唔急可以等埋

利申：張rog 1080喺美森買 $4200

未試過新🥚買 買唔買得過？

antec hcg
antec neoeco
antec edge
acbel i9m
corsair rmx
點揀好

如果1070上2080既話會唔會不智

有錢就不會

rmx wins all

好大升級喎，有錢冇問題

why

EVGA T2

一講RGB 總會見到你POST呢張圖

有冇清試過淘寶evga 1070 ti ？會唔會假卡？
做緊2799 人仔 好似好抵hi

其實我真實身份係一個Bot 呢個post入面買買買嘅同我一樣，跟本唔係真人 唔信我轉個acc俾你睇

Keep住睇呢個post 等義海1080/1080ti

岩岩放工行左轉電腦鋪睇
見到2070都只係5千幾 6千樓下
但係2070,行2K MON會唔會好不智?
定係1080行2K MON算數
其實個價好似差無幾咁
ROG隻1080都好似無乜點跌價咁

2070同1080比一定係買2070

cpu: 8700k or 9700k ($3300 newegg)
cpu cooler: noctau d15 or alphacool eisbaer 360 ( $630 jumbo or $1300 amazon)
mb: Asus strix z390-e gaming or strix z290-f gaming or gigabyte z390 aorus pro (wifi) ($1700 jumbo/newegg) 建議gigabyte呢塊, 靚vrm, 但gigabyte z390個bios 之前俾人屌過, 唔知改好未
ram: 8gb x 2, gskill trident rgb c17 4133mhz F4-4133C17D-16GTZ (R) ( $2800 newegg) or gskill tridentz c19 4266mhz F4-4266C19D-16GTZ (R) ($2000 newegg), 最後英文字為顏色通常不影響性能
display: msi rtx2070 gamingz ($5000 newegg)
hdd: toshiba dt01aca300 3tb ($500 jumbo)
ssd: samsing 970 evo 250gb or 500gb ($650 or $1200 jumbo)
case: silverstone rl06 or define r6 ($700 or $1300 jumbo)
psu: cosair rmx 650~850w or evga g3/p2/t2 650w~850w ($900 newegg or 搵巴打義一隻)
case fan: noctau 120 or 140

所有美金8算, 計埋$15k 左右

咁多位成日係阿媽爽買野 我想問 係咪就咁用hsbc visa卡俾錢就得？睇到話要銀聯卡

點解老黃係叫老黃嘅

睇jonnyguru psu review

原本以為黑色星期五上啊媽荀有油食

CPU AMD Ryzen™ 7 2700X Zen+ with Wraith Prism RGB LED Cooler

Motherboard ASUS ROG STRIX X470-F GAMING
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )

Display Card ZOTAC GAMING GeForce® RTX 2080 AMP 8GB GDDR6

HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5

SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4

PSU Corsair RMx Series™ RM750x-2 750W Fully-Modular (2018 Edition)

Case Be Quiet! Pure Base 600 Window — Orange

CPU Cooler Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler

點睇呢條list? 主要剪片3D打機

32GB

EK

咁我真係減緊肥既

係喎無睇清楚 仲以為呢個價位一定有32gb

後面果個真係你黎架
我驚我認撚錯人所以冇拎盒飯出黎

係

其實認我好容易

黃鏡眼鏡

你拎個海鮮袋俾我 笑撚左

但都係照用2K MON...
無咁多錢上4K MON

2k 144 mon 2070 都推唔盡啦!!!!

降 gpu 到2070
上 xpg z1 3000 2x16

咁要搵下有無D27吋既4K MON先得

你係咪誤會左，我係講2070都推唔盡2k mon 144hz ，你仲話要搵4k mon

原來係咁
原來係我誤會左
2070推唔盡2K?
咁2K定FHD好 媽呀,我15/16緊

2K 144 係sweet spot 玩過返唔到轉頭
筆直嘅野好死㗎啫 加少少乜問題都無

2070 玩 2k mon 應該推到90hz-110hz（睇game）
所以係ok 既
用2070玩1080p就overkill 了（唔開RT）

召喚加多少少系列

2k 144 除左pg279q仲有咩選擇??

IPS Panel有4隻
TN VA 唔知

玩食雞GAME 可唔可以長期KEEP住90UP?

利伸定先 部機一定係長時間開 唔會熄機

PG279Q既話,就真係加多少少

原來諗住唔2K MON,都買PG258Q
PG279Q既話都係差1千到 都接受到依個加少少系列

冇信仰既買其他個3個2k144 ips gsync mon好啲

Tn好似s2716dg
純fps先好用tn
唔係色準真係好差

3個dell

XG2703-GS
PG279Q
XB271HU
AG271QG

2k 144 ips g-sync mon 4選1

其實3個係咩型號?

睇上面,答左

用緊xb271hu 答你

用緊dell s2716dg答緊你

TN MON

3440x1440 100hz IPS G-Sync嘅PG348Q 先係Sweet spot 搭多張Strix 2080Ti OC就啱啱好
要有100hz或以上嘅前設下 3440x1440應該係21:9目前最大嘅解析度 加上100hz又容易啲推 啱啱好用可以用Strix 2080Ti OC單卡推盡 21:9電影式嘅畫面配合埋G-Sync 同RT 可以話呢個組合近乎完美 最多輸冇HDR10

啱啱執位搵到啲舊單

80級嘅卡當年千四蚊有交易
可以喺同學仔面前認叻
不過就畀用4870嗰條撚樣串我廢

中階雙核一千蚊
而家淘寶應該十蚊粒

年少無知

好毒

我玩fps
無介意過
雜食驚我仲有隻1080p60 ips色域廣

都未推人買蝙蝠燈

同ips開左fps模式睇暗位都係

咁就十年

acer 有個dark boost 開都幾好

都差唔多
所以先一tn一ips

當年啲卡重係好鍾意用圓形散熱器
顯示卡封面一定係CG女

加上會玩ps4用1080p好過用2k
果時未出4k144

全新未開 2080Ti $7500 是否有伏?

2080Ti FE MSRP = USD$1199
未拆封賣7500港紙貼錢做生意?

+447電話開頭全部都係伏

想問SE COMPUTER買電腦野有無伏

點解呢?

d線難走到

我條頸呀

下次較返

RM850X NEWEGG 做緊$784.99

痴左線呢排咁多牛減價

好彩等緊林巴義海件RM850X 牛俾我,如果唔係真係忍唔住又買左

如果有RMi甚至HXi平就好啦
因為有人十二月會係加拿大帶隻commander pro俾我

好耐啦wo
我9月尾已經買左784.99

點解唔早啲開始減
等我今朝買2070嘅時候一次過買埋佢
今次等verification 要等好耐

屌，睇個電話都知唔係本地人

不外乎氹你先入數，佢聲稱之後寄俾你

你走你數，你去報警，差佬都做唔到嘢，仲會笑你戇撚鳩

講明俾你知係伏都唔用吓你個腦去諗，咪戇鳩好嘛？

全世界都缺貨炒起的貨做乜要減價平賣俾你？因為你靚仔？

邊度買

what 7 you say

換cpu換底板洗唔洗format部機?
win10好似鳩插就照用得?

FORMAT 之前裝WINDOW 既HDD OR SSD

搞呢啲之前將個windows license綁咗去ms account先會有好處

打打下機有啲疾 跟住reboot就話我overheat
利申 無超頻行stock 水冷係swiftech 240x

有driver炒左

應該唔係了 我試過用windows 10內置既driver會死 裝返佢mb/display官網果啲又死

2080Ti FE OC + 1950x 4Ghz會推爆HX1200i
咁我2080Ti OC + 1950x 4Ghz 揀1000T2絕對係明智選擇

??

今次 2080Ti 真係早買早享受，遲買貴唔止幾舊

好彩脫離到個旋渦

呢幾日我都keep 住搵newegg, amazon. Bhphoto 都係無貨

Ebay 炒到貴過香港行貨

美帝Black Friday 有冇好推介

黑五舊年平唔平

無人要的zotac 都1400美金

2080呢d野遲下慢慢換都得
我依家用緊i5 6600k+1070打機經常cpu 100%
好想快d換9700k

即刻跛Windforce 1500

感覺上平咗，但留意呢類賣家要小心

又做Sales

巴打原來之前用400c上過水？
有冇遺照睇下

睇黎又要買過隻一體水

有冇好介紹

邊粒U嚟？

5960X

諗緊rog 360

擺多陣死埋機

換u啦

新U都未到

係0啊 stock

咁真係好熱

我岩岩摸過條喉 入水熱出水凍 我就知死9左

9900k 唔洗1.4v上到5.5ghz
但任何一隻一體水都壓唔住
即係有乜用

Ssp見
係fd度玩完9900k

上開放水,用420mm冷排囉

食埋個晏就落去跌錢

垃撚圾牙膠

開蓋起錫磨die

死u率再提高，賣多幾粒

中央田等
其實我落旺電

5.5ghz淨用黎面書
咁我用返十年前cpu都得啦

唔知邊間有得平 1899官價

買咩

Ippc A14 3000

邪都一定貴
中央田平少少
唔係係咪水貨珍寶

其實個AIO之前已經死過一次 無啦啦翻生咪繼續用 點知今次真係死左

咩aio咁快壞？

唔快啦 swiftech h220x 用左3年

Ax860i白金火牛

呢隻火牛好唔好？

不了
早幾日唔買evga
千四全新

前幾日壞左電腦拎去整 佢話我之前張DISPLAY壞左幫我裝返
依家睇返個系統監控個CPU溫度比以前熱左10度 到底有冇問題

Spce同點換

換左新顯示卡？顯示卡既發熱會影響上面cpu既散熱，如果你用緊下吹式風冷（intel原裝）影響會更大

召喚硬件傳心師

有，睇返果時整得好肉酸

仲有廢熱散唔切都一樣
買完ippc a14直升機準備
發發發

GAMING NOTEBOOK黎
SPCE:

換就好似就咁裝返DRIVER

義海一 set 野唔知有冇人岩洗

7700K
Asus Rog Maximus Formula
Corsair LED white 8Gx2 3000 CL15
EVGA 1080 FTW 水冷版 x2

你個樽放係邊

右下，DCC pump combo 黎，呢個箱裝唔落 D5 同要自己鑽窿

見barrow好似好平想遲d玩下

你換左cpu 先講啦

其實如果am4板換am4板 個位係唔係都係一樣？

8700k 5Ghz 打機好過9900k 5Ghz

點解既？原理係咩？

點知，仲要9900k熱多二三十度

socket 冇變位就冇變

display係指顯示卡（display card）定係顯示器（display monitor）？

一張張

Corsair's AX860

咁呢隻呢？無得數碼控制與監控喎

屌 好似好正

無知一問
正常係入水凍出水熱？

係啊 我估

依家rm850x 都係99usd
買買買

呢個channel 有造假前科

有冇人用aura覺得
default 未sync 果陣d rgb亂鳩咁rainbow
仲靚過佢個profile

@茶巴

腳腳腳

講個笑話俾大家聽

俾隻狗咬爛左cpu cable
得返一條點著張m7

Ssp有無得賣

大家點睇

不了
三隻信仰最差今代係紅龍
以2080作測

條友話20系列最短命

都係下年既事
初代rt都未成熟
一開諗下drop幾多

我本來仲想買20系列,點知貴成咁撚樣狗都唔屌
而家佢加多句更加唔想買,等30系列算

磨die降溫

咩料 下一代都唔會平嫁 多多藉口

Corsair Vengeance RGB 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz C16 Desktop Memory - Black 159.99usd

12000 打機LIST
求評
想睇下有冇野要執

Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 *2 港幣$ 1,280.00
Kingston A1000 480GB M.2 NVMe 港幣$ 810.00
ASUS PRIME B360M-A 港幣$ 699.00
MSI GeForce RTX 2070 ARMOR 8GB GDDR6 港幣$ 4,799.00
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5 港幣$ 318.00
AcBel i90M Power Series i90M-600 600W 港幣$ 710.00
AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX 港幣$ 319.00
IntelR Core? Coffee Lake i7-8700 港幣$ 2,890.00

30系等幾耐

最少一年
Amd vega下代唔勁太多真係要你等夠年半都得

我張list大半同你一樣，用緊b360m +i5-8400
你用得i7-8700就上z370板啦
同埋打機的話cl19 ram好似會有影響，cl15會好d?
散熱都係問題，你要再加cooler

Intel是但la

堂巴有冇野要執

想問下部機慢關唔關個hdd事 唔該嗮巴打
i5 3470
asrock b75 pro3 m
唔記得咩牌子ram 1666 ddr3 8g
顯示卡 amd r9 380 4g
hdd：Western Digital Caviar Blue WD3200AAJS 320GB 7200 RPM 8MB Cache SATA 3.0Gb/s 3.5"
普通打lol，youtube，少少ps畫畫

day巴散唔散放？

加隻SSD啦，部機即刻起飛

我又唔覺得今代紅龍真係咁差
係2080ti玩8+8+6 pin on9咗

點至呀 3年都有

而家老黃係想將GeForce當係iphone咁賣

8+8+6???

咁d顯卡就唔值錢

紅龍2080ti的供電輸入嘛
其他都係雙8-pin,係紅龍仲要加多個6-pin

理由係乜？

快d? 涼d?

咁講多一個藉口啦
大作兩張都未必推到4K 144Hz,仲未計好似assassin creed's origins呢啲用垃圾game engine唔支援雙咭嘅大作
兩張推得郁我都可以等strix版跟住上EK網訂埋GPU block

就係作用不大先話佢呢度on9咗

不過2080裝上機用又真係無你地講得咁差

兩張推唔郁⋯我都頂咗EK BLOCK

新game雙咭都無144，不過有80-100都ok啦

Marketing, 睇落勁d

再睇睇先

好似超預算

你想要咩？

除左display card
開個價黎

day巴可唔可以tg你
想學下400c細箱點上水

JJ插沙跪求$3000list
做文書嘢就得

如果底板插4條ram，需唔需要model 相同？
如果本身frequency 唔相同，係唔係要BIOS set到佢相同，定auto就得？
(唔打算超頻)

2200g囉

焊錫要加多層硅板, 所以粒DIE厚左
實際散熱只係好過阻熱膏少少
都係要開蓋換液金最好

咁不如買返8700k啦

冇錯，8700k仲好洗好用，未岀新製程都有排唔洗換

9900k只係岩自組水既玩家用，一般用家壓唔住咁熱超唔到不如用返8700k or 9700k

煙條不思進取

想問下有冇見過tt level 20 gt唔係rgb平d個隻有賣

留個 tg 傾下

岩岩 tg msg 我果個係你？

係呀

巴打 張ftw 幾新

自組水冷OC都96度

14nm+++

一日唔上10nm,淨超頻實係煎蛋

個箱
DEAL

evga supernova g3呢咁

仲有 evga super g7 又點睇

evga g3 同 rmx 同level
super g7 唔識

要等佢出完, 再拆解先知佢乜料

留名接收義海電腦零件

係到義海要夠快先得
有1080TI 有27 MON 都比人HOLD緊

上面果張1080 又係水冷，我個箱唔啱

打J時間
Panel light真係靚過LED好多

Lian li

我要淨卡

終於裝好隻T2
唔換線試機幾分鐘就搞掂
之後換埋線就搞咗幾個鐘
EVGA啲超硬線整完之後手指好撚痛

啱喇，放隻p2 出黎套現，拎d 錢去睇下隻手

屌

Lian li有咩 呢個SilverStone嚟

個箱咩型號？

xforma mbx mkii，用 SilverStone TJ07改出嚟嘅

evga g3 係振華代工，你點睇呢間代工？

好撚好J,但一睇個價錢

有冇人知 evga 喺 amazon 買咁佢跟嘅電線係邊隻線嚟，如果唔啱咁用返自己本身隻牛條線係咪都work？

電源線？

yes

理論上，你隻牛係110~240v 既話
拎電飯煲條線都得

跟牌子線蕊排列有分別

受教了 請問有無更多詳細資訊

咁我用返 antec牛條線係咪都用到？

1000W /220V
睇返粒fuze 食唔食得哂

要點樣睇

正常ok, 不過隻隻牛唔同, 俾得起錢 cwt 都會出到好野

之前印象係, seasonic => sun flower > fsp

要睇牌子對cable chart

1000 / 220
差唔多4.5A
你粒fuze 幾A

係咪炆條線出嚟就睇到幾多A？

睇三腳插果邊，應該有個fuze,上面有寫

卡關卡關

佢地講緊power cord
不過留意下 小部分高級牛條線同飯煲線有分別

屌我黑人問號左好耐

美式三腳

IEC 60320 C13 (飯煲頭)

13A, 250V?

係咪可以攞去電器舖叫人同我換返個頭？

柒咗sor

紅色果舊

嚇死我

13 >1000/220(4.5)
無問題

直接用返你用緊嗰條就得啦

1000T2 size大過850P2

ECO mode嘅功勞，用咗兩年都冇乜塵

24pin走線神器

前面冇變同埋以前post過就唔再影
後面今次大執過不過都係好核突

1080 幾錢

留 TG 傾下

其實mon係食display卡定cpu?
有冇24吋雙Hdmi mon 介紹?
其實AOC呢個牌子係咪出名伏 ， 我睇啲舊post都唔推薦呢個牌子
但我見佢Aoc 12489Fxha8呢個model幾抵13xx到

ssd改480，唔要hdd,backup放Cloud
8400 amzon 平香港$3xx
ram改16gb $999
win10可以上tb買code $30有條

夠膽可以上淘寶買window key

改左張LIST
想睇下仲有冇野要改

Kingston A1000 480GB M.2 NVMe
港幣$ 810.00

ASUS PRIME B360M-A
港幣$ 699.00

MSI GeForce RTX 2070 ARMOR 8GB GDDR6
港幣$ 4,799.00

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
港幣$ 318.00

AcBel i90M Power Series i90M-600 600W
港幣$ 710.00

Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
港幣$ 2,890.00

ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C16
港幣$ 1,440.00

Phanteks Eclipse P350X RGB Tempered Glass ATX Case ( 三風扇版本 )
港幣$ 699.00

唔該咁多位巴打幫下眼

唔該晒
但自己裝window難唔難 呢到真心0知識

唔難

畢直6000左右，主要玩下r6，做下文書，條list主要抄油耳，大家幫幫忙睇下有冇大問題
窮巴，大家唔好叫我加少少換2080ti

CPU: AMD R5 2600Motherboard: Msi B450M PRO-VDHDisplay Card: Msi GTX1060 ARMOR 3GB OC EditionRAM: Adata XPG Z1 DDR4 3000MHz 8GB X 2HDD: WD Blue 1TBSSD: Kingston A1000 240GBPower Supply: AcBel iPower G 450W 80Plus

感謝各位

mb>msi b450m mortar

一個字
弱智

二個字
食屎

三個字
OnL9

hdd冇用
8700加少少有9700k用
z390/370唔貴 $1000內有

2666 ram, are u kidding?

可能好多小電影呢

512ssd,走hdd

amd打機, GoodLuck

感謝巴打

其實好少打機，不過一打就通常打r6，開電腦通常都Netflix/ MS doc/ OneNote 多，多謝巴打意

基本上唔好亂咁就得

彻機比安window難
買定條key
比人彻la

求評

本身等9700但只出k版 冇計只好出9700k
以有
Display card 2080ti
M.2 970evo 500/250驚

自己諗左條list matx case

Ram應該係新🥚買 8激x4平hk 1千蚊

amd yes

之前我買左法奧既xpg z1 3200 但呢排成日彈game 有時直情死埋機 唔知係咪關ram事 因為我試過洗機 更新bios都好似無咩用 有無咩解決方法

tuf bios我都更新到去0902版

R5 1600 唔洗上二代bios

有人一齊用tuf b350m 牙

張amd cpu+板
掉去垃圾桶

買intel就可以退治

or

set做29xx先
再摸上去

無呀 都話只係更新到0902版

你講曬啦 咩都買最新最貴好無

本來想教，不過算，由你中伏
睇人扑街就最開心

利申，前1700x用家

intel依家d u太貴 暫時不了

條ram唔係B die,所以先減價
B die 3200CL14冇平過
另外，TUF/Strix今代都頂唔到4.7
可以等Rog gene

你重未明自己奶乜事

一代係上唔到3200
我用B die
3200CL14

到29xx就止步，你重要貪平，買non b die
正宗Diehard

由28xx自己摸頂上la

打少左
gene只support 2dimm
自己少心

對電腦知識係零，但部電腦用左接訓10年，最近想換
想睇住悠二個List 黎砌, 但我想用d細d機箱, 但又唔係佢果隻
轉做橫放Cooler Master MasterBox Q300L / SilverStone GD09, 將個MON 放上面
所以想搵巴打幫下忙, 睇下有咩要執執
其實本身主要係用黎BT, 之後將D 字幕嵌落D 戲度
想部機可以同時處理好多野, 開住達哥黎聽+睇YOUTUBE片+BT+用MKVToolNixGUI 合字幕
同埋想過戲落外置HARD DISK時可以快D
筆直7500

已有HDD Western Digital 3.5" WD Red NAS Hard Drive 2TB - WD20EFRX(之前唔識野買落)

CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard ASUS PRIME A320M-K
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16 ( Samsung B-Die )
Display Card ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
SSD Kingston A400 Series 240GB SATA 3 (想轉做480GB)
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze

仲卡緊關

條ram係xpg z1 3200 而且係法奧

RAM 轉
ADATA XPG Z1 (2 X 8GB) DDR4 3200 MHZ C16 ( SAMSUNG B-DIE )
8700加6舊轉9700K
再執塊Z390
咁樣仲有冇咩要執 ?

一代amd ryzen係垃圾
夾ram要睇運
你支垃圾xpg用係intel就上到3200
用係amd就要自己摸頂
我放棄答弱智,唔信算數

唔超頻c16 都冇所謂

師兄 可以在講講嗎 唔係好明 （gene只support 2dimm？）

ok

係咪買左 b die 版果條？

yes
尋日去左rog show
一般rog 目標係4dimm 4200+,
而gene 目標係2dimm 4700+
所以只有2條 ram slot

一般ram max 16一條
用特別ram,可以32gb一條

一代1600
Galax hof 3200 8gbx2
開心行3200中

set 由28xx摸到29xx算 la
一代超ram=玩鳩自己

一般靚b die，3200 CL14,寫明support amd
3200 cl16/18
祝佢好運

依家砌返8700K會唔會好on9?
9700k又唔知香港幾時有行貨 仲要唔知會唔會食炒價

就算佢買到 b die 但tuf b350有D 難搞

不過9700k好似暫時得中央田有貨

hdd冇必要加
用舊機hdd己可

同9700k，你要預 $1000板， max 4.5-4.7
同要買散熱

3200 16/18/18/38都唔work
估計28xx就停步

我支3200 14/14/14/34
amd 29xx

intel 37xx cl 17/17/17/38

mb>msi b450m mortar
gpu>1050ti
ram>xpg z1 3000

R5

如果打機，我冇細箱推介
如果唔打機，可以去tb買聯想 細箱
100hkd內，support full matx
TFX 300W牛$400(hk買SS)

我砌左部比老母用

有冇8GB ddr4 ram 推介
越平越好因為for 舊機用
行2133－2400，冇散熱冇燈都ok,最緊要平得黎唔太伏就得

因為舊機比屋企人 所以要買hdd
9700k 唔知等幾耐呢
板有冇邊隻推介？
我見z390 都好多種
隻ram 又洗唔洗上隻再靚d/其他牌子？

$2000內二手，重可以接受，反正打機性能
4.7
8700/9700k冇乜分別

$3100 8700k就9700k la
有新買新

利申，8700k用家，打算上5.2 9900k文書

adata是但一支
反正有保

$1000板，就all core 4.5, $300風冷
$2000板，就all core 4.7，$1000水冷
$4000板，就all core 5.0,$2000水冷

理論上
5.0的8700k,打機快過4.5的9700k

不過，有新買新，二手易放D

我主要打機唔超頻

等唔切non-k 版所以出9700k

唔超ram c16 c14都冇所為？

唔超咁Mb 洗唔洗換？

應該 imc 問題了 試左2933先

唔超頻 大機會唔賣用到佢壞
係咪照等9700k?
定係落返5.0 8700k 算？

比個idea你
原裝 fullload avx計，打機會低少少
9700k 120w
all 4.5 150-170w
all 4.7 200w
all 5.0 250w

唔打算超，z370/390零分別
$1000也夠用

3200 c16/14亦分別好少

我只會考慮 $2000元的8700k
$3000一定上9700k

我依家行3066 16/18/18/34
暫時無事

依家cpu試行3.9ghz打陣機

另外，intel買水貨，一樣可以call rma
上門收

9900k水貨抵玩
9700k 行水差價好少(3499 vs 3300)

睇樓主不會用來打機 但psu 比500w 好D

1)加字幕唔洗display,但amd冇內顯
2)如果打機，除左ssd太細，同非nvme m.2，冇乜好改
3)amd平板打機，祝君好運

其實係要點樣
係咪好old school咁問人借隻老x window碟

google
iso downloader

再爆入usb手指(8gbup)

8500抵D
多$160 hkd

可以試下 3200 16 18 18 18 36 1.39v
我都係用1600 hynix 都上到3200

小弟舊電腦壞咗好耐，想砌部新嘅。跟悠二個list再改咗少少嘢，求評

主要打LOL，有時玩下steam 隻project cars

預$3000-4000

CPU :
AMD RYZEN R5 2600X 4.2GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 95W AM4

Motherboard :
Asus PRIME A320M-K M.ATX

RAM :
ADATA XPG Z1 DDR4 3000MHz 1x8GB 8GB CL16

ADATA XPG Z1 (1 X 8GB) DDR4 3200 MHZ C16 ( SAMSUNG B-DIE )

呢兩條ram我唔知邊條好啲🙏🏻價錢差唔多，行咗次旺電搵唔到第二條ram，唔知深水埗有冇

SSD:
Kingston A400 240GB

PSU:
AcBel i-Power G450w

以下係我自己有嘅，用舊機箱

Display card :
NVIDIA GeForce GTX 650
Case : 有
cd-rom : 有

唔該大家

「24pin走線神器」係本身跟牛送定要自己買

上就實上到，要夾底板啫，MSI 同 Gigabyte 中價X370 MB (>1.5K) 都上到

ASUS X370F 都還可，X370 PRIME PRO 就食得屎

支你老母，條就條啦

16-18-18-38 1.4V 實上到
上唔到多數原因係BIOS寫得垃圾
都有極少機會係IMC體質差

師兄
我唔頻既話
咁我原本條list係咪唔洗改？ ram唔使買靚
如果改你會點改

如果行stock
係冇所謂，一定冇伏
tuf只會係你想超時奶野，唔超冇事

我追求14-14-14-34
1700x +asus prem A 1.4V都上唔到....
fullload 100%即炒

CPU
- AMD RYZEN R5 2600 3.9GHz 16M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
主機板
- MSI B450M GAMING PLUS
顯示卡
- ASUS Strix GeForce® GTX 1060 6GB GDDR5
RAM
- ADATA XPG Z1 DDR4 3000MHz 1x8GB 8GB CL16
- ADATA XPG Z1 DDR4 3000MHz 1x8GB 8GB CL16
火牛
- Antec NeoEco II Series NEO-ECO2-550 80Plus Bronze 550W PSU
SSD
- ADATA Ultimate SU800 3D TLC 256GB M.2 2280 SSD
機箱
- Antec P6 MATX - Tempered Glass
呢張LIST做唔做到開住黑色沙漠高畫質60FPS 再開多隻LOL 有60fps
Budget 8000左右

tuf b350 試下3000得唔得先
16 18 18 18 36

自己買

prem a 咩板嚟？

C14 我用 giga x370 g5 都上到

不過要加到 1.43V

去邊買

有乜可能會唔得

師兄我好明白你，比我都唔想答

新手乜都唔識唔奇

咁嘅語氣答佢都戇鳩

呢句真

我就好人做盡
下次直接block算

never say never

你其實做左d 咩

依家 2500k 升級應該換 8700k or 9700k 好 ?
主打機 , 少量多功 , 依家用緊 980ti , 未來打算上 1080ti or 2080ti

9700k

+ 2080Ti Sli
+ 4k144Hz moon

哪有錢

多工打機緊係上9980x

9900k
打機off ht
多工開ht

9900k 打算用咩散熱？我睇人地話好L 熱

風冷 max 200w
水冷 360/540排 250w

指定答案

你係咪hi大左 講到好似我係度屌9你咁

直block, byebye

可以自己上window 官網dl ISO 檔，燒落碟又好 整落手指又好

老是常出現

做乜鳩

我都未睇得明發生咩事

呢度d高手好有性格

師兄，人地好心答你野
你第一個回覆就係“你講曬啦 咩都買最新最貴好無”

你仲問人係咪high大左！？

連登d毒撚真係 我都唔知咩事 又無特別串9佢

自己語氣問題

我錯囉 咁佢話我粒u同板都係垃圾 咁我咪串返佢少少 洗唔洗咁小氣

今次我撐你呀

好正常wo
呢個post 個個都叫人加少少真係講哂wo

做咩姐 平有平用
都買左咯
你買架honda 作行唔到標示速度
問下人點整
屌，垃圾，扔左佢，買bmw解決問題

硬

agger

d 有錢人財大氣粗

畀人反cup 疾兩句就起哂鋼

b350m plus 果個用下ryzen cal 同check ram果個野

佢expect人答
呀對唔住巴打 我用緊垃圾
聽日去買

我有budget唔買貴野就話我diehard 唔太識d野就弱智 我都無屌7佢啦

ok thx巴 我琴晚試行3066 暫時ok穩定 係上唔到4ghz姐

fix 唔到先換野

咁都有得嘈嘅。

我無捻過嘈

搞到我仲諗住買埋花生睇戲

ryzen冇igpu 所以咪加獨立gpu
同埋樓主用途非打機

9600K

9700K

9900K

ryzen 1080p 60冇問題
但建議 mb轉msi b450m mortar(用料較好） ram>Klevv BOLT Series 3000 8gb x2

有貨了

扮咩食花生 你岩先咪幫左佢

上左架咩價？

悠二兄 請問tuf b350係咪真係上唔到3200mhz

5200 4000 3000

cls 5200

asus 條list 冇唔一定得
但自行用ryzen cal 超睇下得唔得

尋日買左張2080ti
今晚玩驚試下點

下星期尾到

有貨？

講唔講得價錢

代理商話

9600 今個星期尾到

9700 9900 下星期尾到

上去我網自己睇

yujihw list 已將最高階list 變為9900K

所有8700K 已經改左9700K

爬文ok?

係咪 9700k 已取代 8700k ?
無特別原因都係揀 9700k ?

呢度係咪唔再歡迎AMD
Intel Nvidia

btw 下部打機照砌AMD，Intel 太PK

咁你 D H310 幾時收埋佢

兩邊都幫，先有花生

點解要收?

我都係因為覺得intel仆街先轉會

冇問題喎 窮撚專用

有無啲超高階電莖list, 50k筆直到

intel 9代屌打返amd

加多兩百換塊好D

我幫兩個fd訂左h310
budget緊到要用vs牛
加兩百我轉neoeco好過

想超9700 用邊張gigabytes Z390 好

平過手機嘅電腦

悠二17k list 轉64gb ram係邊到買好

你又想話自己係窮撚？

平過部艾瘋既list
不如叫fd唔好買電話

我用AMD

仆街 由9月開始想砌機
諗住等RTX出
出完又等Z390
跟住依家再等i7 9700
出返上一代又on9,但依家又要等一排先唔食炒價同有行貨

唔打機咩事都無

其實我睇d benchmark 87同97差好少 買返87都ok 不過要等個炒價回落先

9700 易超好多啵

我都係

1950X 啪啪啪

打機9700k, 多工又上唔到9900k 咪8700k

補番上星期喊救命果幾張相先 壞左AB350M版 轉咗C7H 換埋400C同RM750X

9代u 有消息 張rog 2080ti仲未有

号外想問有無喇叭推薦下

Asus

岩既 佢轉左錫焊

用緊i5-6500
1050ti
bios可以上到7代
如果換其中一樣換CPU好定換GPU?

edifer s360db

ASUS有喇叭咩 邊款

But琴日清塵加重裝window
我卡晒關

D線未扎好wor
@茶巴

rgb加成fps G560

Gpu換1070ti
收張2手都係2千幾

係好超既
但用360/280一體壓唔到5.5ghz@1.3-1.37

睇我id

卡完未

非模組的火牛，好多條用唔著的線
點樣擺好佢？

前風扇裝晒3把啦

屌想買vr玩音game
有邊隻比較高cp？
睇到有撚老母，oculus（美水）

299-399美金

影出黎睇過

CPU AMD Ryzen™ 7 2700X Zen+ with Wraith Prism RGB LED Cooler
Motherboard Asus ROG STRIX X470-I GAMING ITX
RAM ADATA XPG SPECTRIX D41 (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C17 RGB — Crimson Red
Display Card -------------------------------------------已有公板2080FE
HDD Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
SSD Samsung 970 EVO Series 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
PSU AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
Case Phanteks Enthoo Evolv ITX Tempered Glass Mini-ITX
CPU Cooler Be Quiet! Pure Rock CPU Cooler
Case Fan Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan 數量:2

主要打機,想問下各位巴打悠二呢個LIST得唔得?

圖呢

講個笑話俾你聽
琴日有條友屎忽痕清塵
起晒野，點知條8pin cpu cable俾隻鳩鳩咬爛左
跟住用單條算啦

然後不斷超下頻啦
點知係咁error
原來呀
條屎忽痕友⋯未插好ram

卡ram 因為未插實?

打機用返intel
但信仰amd既話
老母板轉m7/c7h
牛轉rmx750-850
同上一體水啦

2080廢熱有返咁上下
唔輸俾1080ti

未扎好咩 我已經到極限哈哈

G560有無得加AURA同步?

Itx 加大大上atx

羅記用自身apps得

卡完HD audio 之後卡ram

打機轉intel

佢itx來

我用緊 2600

明明拮好
但得8gb
掛唔得一直超唔到

如果INTEL 點攪好
啱啱玩返PC唔太熟

唔俾用itx

悠二都有埋 intel list
可以參考下

我呢排煩排泡炸

有咩介紹

6500會唔會唔夠1070ti食？
定順便換埋7700好

Ippc
直升機起機
set到1700好靜

唔會
1080/1080ti先要換
同唔值再買6/7代啦
再換上8代

youtube好多片
cpu99% gpu 40,50%

唔好跟足呀
有d料唔係間間有

Molamola
咁都好過用張1050ti
等下換代啦

人地新手都走得幾乾淨
@茶走線

速成

都好

貓扇2000rpm

咩黎 貓頭鷹果類？

終於有人讚下 果日走咗成朝

我買左3000rpm
Full speed直昇機

巴打你個箱其實仲可以走好d
但要用多d索帶
加油

睇你咩game
依家有game個防crack會食多好多cpu usage
Intel 7 6 代嗰啲就唔夠

走得好係基本
走得差就會俾人追擊

唯有加多d避震同買隔音綿同靜音機箱

前面已經好好，後面加d索帶就perfect

其實後面真係好難執

我訂左線都仲好亂 太多rgb

cable mod + 個走線神器(個夾夾齊d線) + 索帶

後就合到蓋當睇唔到算

加落#1
AData (Samsung B Die) RAM
Delta 實在力量火牛
都係某網店獨家

就咁拎悠二list 出去
舖頭一睇就知有水魚劏
睇咗等於冇睇

差四條未走

一換又要換埋Bios

CP高得oculus自已都用緊 HTC太貴
想room scale大少少準少少 就加多隻cam
如果加左隻cam 最好買張usb 3.1 gen1 card
唔係太多USB 3.1 fullload 只用MB內置USB會神神地

諗返都幾掛住p400
好多位走線

巴打舊機d扇唔拎埋去用住先？

同路

其實要對住條list執件啲舖頭已經知你係水魚
意志唔夠堅定嘅話佢拋一拋你話冇貨或者改做乜乜會好啲咁你就陣腳大亂聽哂佢講

落ssp買箱
聽到某間田湯緊個𡃁用8700
用3000mhz ram

湯多一兩百姐

有無sell啱310

有無圖或者片參考下

後面再加多D索帶?

我見關到箱就無搞啦

我同你同箱 上面post左
但我都走得好衰 呢隻箱好少位走

係呀 我見後面都唔會見到人就算

其實都ok 唔好打晒交就得

oculus 美亞 3199hkd
同撚老母個個差d咩？ 未玩過呢味唔太清楚
巴打介唔介意講多小小

SSD上面果個係咩黎?夾埋D線一齊果舊野

訂線送 3m痴上去的 好實
幾好用 但呢個箱痴到呢個夾既位都唔多

3000都叫sell
2666或以下已經買唔到？

舊箱諗住留番比屋企用遲下整多部機用，所以唔搞佢住啦

同埋我想問舊果塊350壞左，有無得拎去保?

果陣係中央田砌，有KEEP盒同單

好靚啦你果個 我果個好丑哈哈

我見砌完之後仲有D線唔知有咩用

訂線?

有 佢會叫你扔低，佢去RMA
整到既話佢應該會整，整唔了換新
利申，同你同一塊板同樣咁死，整完賣左了

RMA即係送番原廠?

你果次等左幾耐

用h370

白色果d線訂的，模組牛可以換線嘛
靚d，長度岩d，軟d易走d，淘佬幾百蚊

又有水魚

三個星期左右

係
D線未扎好
其他無問

落多幾個fan同aio先係考驗

Z390/370最平個塊 vs h370

叫左你咪玩mk燈

z390

Aio落兩個啦

唔夠兩個點樣串茶包先

aio
自組水

正 成間房聖誕樹咁

玩屎色

oculus 其實除左room scale 我覺得各方面都好過HTC vive 唔係pro
手制人工學 好用好多
跟一隻音質唔差的耳機
入面鏡片靚過vive 睇落唔會係睇像素

HTC cam用電制
oculus cam用usb
room scale HTC 就勁唔少範圍比較大 但係香港oculus 我覺得都好夠用
反而係因為空擴地方少 如果有傢俬頂住就會有死角 所以加支cam補死角

未講完架個sales落隻sata ssd明明有兩條m.2
好想行過去同個小朋友講
你俾人湯緊

仲有得咁玩

mk

算啦唔好阻人搵食

我條女次次黎都話
嘩 好毒 好誇張

俾人交吓學費啦

有女

救得一個得一個
呢個post 其實做緊同一樣嘢

我女女仲誇張過我

我落親腦埸都冇人咁sell我，可能一睇就知我冇錢，好想俾人水下

走左喇我
Ssp 9代真係湯人
唔問佢係無價

落多半打SSD絕對係超級考驗

我有問2080ti邊張有現貨
跟手講句
間間唔同價乜玩法
嘩貴多成2千

正常人要成打ssd放av變無碼咩

要咁多隻 ssd 做咩

洛巴碌鳩係sata形的
得閒買下新ssd屌

佢工作需要

魔術貼帶
第一眼以為係膠紙

3000w火牛求list 要用得盡 唔要礦機

咩工作

我部機係100%娛樂用
只係想一隻一個用途

雙路都用唔晒2000w
仲講3千

哇diu

Av係邊隻

ML/render farm

喺外置HDD度

cls